[Breaking news]日本國民男友竹內涼真出柜！對象居然是韓國top男團成員？

事實上竹內涼真本來應該不太認識防彈的成員，不過粉絲問到後就表示他們有很多好歌，更哼出日本單曲《Lights》。而他唯獨記得其中一個有藍色頭髮的成員，於是便問旁人是誰。工作人員也立即解答是泰泰（V的別名），結果竹內涼真就開始不斷讚賞V的顏值，說他實在是太漂亮了，自己亦輸給他。接著竹內涼真更表示：「如果是泰泰我可以跟他接吻，太漂亮了！」

好撚癲，香港冇大台運動，已經發展到929全球冇大台反支運動

應該v上涼真下

正牙屌你老母

我都覺

咩意思

認真
邊個竹內涼真
未聽過

支持層主

你睇開kpop梗係唔知啦

我都係咁話

竹內係狐狸精。搶唔走v

精

支持樓主

你都是樓主fans?

係

Ok但要低調

ok
幫你推多下啦

做p牌的日子好辛苦呀

我呵番

喊左

唔好喊bb

Solo solo day

Solo solo day girl